搭𨋢遇廢老

話說尋日係工廠大廈入𨋢，遇到個七十零歲嘅鄉音廢老阿伯， 一入𨋢已經鬧人鬧到出𨋢

佢一入咗𨋢就企咗係排掣度，我撳完掣睇唔到粒掣有冇著燈，想𥄫多一眼，條廢老已經大嗌「入啦」 咁我冇理佢，跟住到個廿幾歲嘅後仔入嚟 原來佢由地下去一樓。

𨋢到一樓 ，廢老阿伯就鬧：
屌你老母閪，一樓好心你就行下啦，死廢青，而家d後生真係冇撚用，運動都唔做下

而家d廢老 人地搭𨋢去邊，你都要管，關你撚事呀

上黎同我地講 關我地撚事咩